我係散水撚，我認我係衰仔。所以請大家再入過機場！

屌，下晝見到咁多狗入機場，又出埋畜龍，我真心擔心大家。

我諗好多人同我一樣已經對班爛仔有恐懼.......

我認衰，所以我而家死返入機場，手足等我

機場見！放工嘅快啲嚟

返入機場呀

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連完成

記得一齊入返機場！！

已經冇心機同你班散水撚為伍，真係夠喇

唔想再大家一條船向同一個目標前進，但有班人出黎拖後腿，我唔知呢班人真係蠢定係政府安排既鬼，但佢地好成功，真係心灰意冷了

X2

樓主我撐你
分化冇意思，喺現場消息有限，根本大家都好不安

唔想咖尋日咪有鬼叫唔好走囉，今日係真驚，已道歉，入緊機場。大哥唔好嬲

入返黎
利申 喺機場 乜事都冇

只要無狗，就算散水行出東涌都可以咁和平
究竟香港仲要班癲狗做乜

Ok我頭先都係散水撚，推